見完終賠生（牲哥）同我地作大哥平排，就發現矮撚都有個問題...

啲16x死都老吹自己有170，好撚自卑，丟一百萬都救唔到呢樣，人仲會越老越縮，笑撚死

禾系矮撚 對吾治

林作有171

終賠生自爆同何家個垃圾經常4出買增高鞋
即係平排要減佢至少4cm